［呢個數字更加無人信］東華昨晚破紀錄籌得一億二千多萬善款

大型籌款節目《善心滿東華2019》於凌晨圓滿結束，經眾歌手藝人努力演出下，籌得善款數字為$123,837,156港元‬，跟隨過往傳統總理們再添加善款，令到總善款數字出現好意頭靚冧把，最終善款數字達$123,888,888港元，相比上年$121,888,888港元，多出2百萬港元成功保持打破往年紀錄的佳績！

好明顯班有錢人做數

阿姐用個人魅力賺返嚟